講真，係佢自己落地落得唔好，唔可以怪哂人。。

屌你老母啦

屌你老母
你唔死都冇撚用

屌你老母全家仆街死

波台講熱刺對愛華頓場波關cctai咩事

到呢刻仲抽水
弱撚智

講到自己無抽咁

快d 嗌口號抗爭啦

屌你老母死全家啦

抽你老母咩

如果我唔屌你會顯得我冷血
屌你！

智障
波台可以乜柒都拎黎玩?

狗唔係停車場開槍佢點會跳落去，
狗唔阻救護車入去救人佢未必會死！

pull

拉

Off topic

Dllm

BLOCK
BYE
傻閪

屌你老母

你老母落仔都落得唔好 淨係落左個腦

ok la

班警察係有能力唔放催淚彈㗎, 依家係嚇到人哋跳樓呀

應該捉埋吹雞搞婚禮條友
係支線度搞出人命好唔抵

弱智仔

標題抽水黨屌你老母 冷血架？

波台狗真係成班垃圾

縮返入你老母個閪度啦
弱智仆街仔

屌你老母 咁都可以抽水

屌你老母呀波台狗

你老母被狗屌啊！咁都要抽水！！

好撚好笑？屌你老母

回錯post？

樓主跳樓唔死全身殘廢長命百歲24x7keep住硬

醒少少啦on9仔
人抽水你抽水抽到咁撚柒

你老母比狗屌啊

好撚好笑咩

代表波台同樓主割蓆

屌你老母好好玩呀而家

祝樓主比藍絲打斷腳同黑警迫死

係呢個時間出呢個post好好玩？

單機喇屌你老母

單機啦屌你老母

收皮啦 屌你老母

拉呀屌你老母

屌你老母臭閪 樓主死撚左去算啦 on9當有趣？
標題黨好撚好玩？

我屌你老母 好好笑咩依家
你唔撚去死 仆街陷家剷

唔撚好笑

波台獨立左，波台國黎

覺得自己好撚有趣呀死仆街？

好撚風趣
希望樓主全家落地都落得唔好直落地獄

死黑警孫興民填命

Block咪算 開得呢D post嘅人你愈嬲佢咪愈開心

大事大非攞黎玩
屌
好好笑？

趁地淋啦

好撚好玩？屌你老母

DLLM 死全家啦

生左樓主條戇鳩出黎, 樓主老母當年就真係落得唔好喇

波台狗真係名不虛傳

Fuck off

Pull

不推文
pull

樓上唔係討論足球就躝啦

好行

Pull
不推文

樓豬呢啲真係摟屌閪嚟
抽水都擇日啦

屌你老母啦樓豬垃圾

loser就係要靠搏屌黎攞存在感

屌你老母全家生CANCER

咁想單機咪出聲

樓主同cap 圖個個都死全家

無人撐樓主

知你想撚cc台班弱智
但呢個時候玩少陣膠啦

樓主老母俾緊狗屌

過左火

rip樓主 屌爆樓主條友就會好返 請大家繼續屌

好好玩呀？

屌你老母 玩唔係咁

覺得自己好好笑?

Ho ball ching

警察=孫興民
TG= tackle
周同學=AG

係咪弱智？
Blocked

屌你老母。。係咪弱撚智。。用下少少腦得唔得呀

一層樓會唔會跌死你呀。。。擺明有內情啦。。。

弱智仔。。同陳百祥一撚樣

利迷幫樓主班馬啦

戇鳩當有趣
BYE 波台狗

都上左熱門

呢d野就咪撚拎嚟玩膠啦
割席啊屌

呢到體育台，你地出翻去cc台啦

樓主有一日會仆街死

你都係想俾搏存在感，不過係衰俾人diu 咁

真心幫唔落...

係咪真係覺得自己好幽默？

你啊媽夠冇話比你岀世，捐返入你老母個閪度啦

你全家生癌死

係人係鬼 睇到曬 平時借假膠抽水 單單打打

樓主仆街冚家鏟

無論孫定狗，點睇都唔仆街

好心收下口啦

真係屌你全家啊仆街

咁呢下安達高美斯真係純屬不幸姐

好撚好笑呀 屌你老母

完全封鎖

利狗係咁賤架啦

關佢咩事

樓主條𨶙樣企圖冚害全波台應該死全家

係
over晒

波台好似麻麻地

屌你啦
唔係比你mma從後剷會搞到咁?

.

係lo

利post見都無撚見過佢

Btw 完全封鎖 樓主仆街死

成班on9淨係睇標題唔睇內文就吊9樓主

講得好！

dkkm

就係得一層樓 點解可以頭落地先呀
一定要查明

善用不推文回覆

死垃圾

叫得蒙面天使根本可以唔睇下面D字

波台狗今次都不能撐你 拎人命玩膠屌你老母死痢狗

樓主似賤種扮利迷

起下底就見到啦
定又係假利唔計？

你含家死曬味，

我上左咁耐都覺得佢係利狗

出少句聲啦

而家淨係希望佢可以大步攬過

波台係特別多狗

屌你老母收皮啦
比人撚到笠晒水係個弱智嘅po 度攞尾彩博認同？

博咩認同
樓主抵屌就要屌嫁啦
真係痴撚線

咁又關唔關波台事
借啲意又話波台
食屎啦

條友係波台活躍開，話波台又點
我夠唔係cc台啦。你班友咪又係咁講。

樓主做左我唔敢做嘅事
佩服

開撚埋晒d搶口po
司馬昭之心
咩迷都抵block啦個賤種

Blocked

玩膠玩到過左火就道歉啦，潛你老母？

好毒嫁咁咒人全家

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

波台狗死全家

咁撚黑心都有

好撚好笑呀屌你老母

成班CC台手捉好恐怖😖😖😖

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

屌你老母樓主 你老母比狗屌

玩大左啦樓主

咁都要抽水
有冇咁垃圾
其實根本唔撚好笑

樓豬好勇

舊引戰王

講波刀唔比

Ching自認係狗

講波都關CC台事

雖然你呢條利狗成日串我曼
但今次我撐你

成班係度屌佢有撚用咩 係沙卜既就出去搵班狗拎返個公道啦你班鍵戰仔